政府堅持一定要行一地兩檢既表面原因係咩？

唔好計d內部原因，例如想慢慢吞食香港呢d。只計佢口講出來既表面原因，係咪只係因為想方便快d

奶共，還有其它原因嗎？

呢個係內部原因，我意思係表面上

表面就係「討好中央」

內裡原因就係「方便解放軍入城」

...
咁佢講出來個唔會直接同市民講話係想討好中央掛

使用口講出黎？

個個高官一副奶共既樣都寫左係額頭度啦

便利性同將高鐵效益發揮到最大

日鳩日講㗎啦

我buy李柱銘個講法，開先例，到你再佔領就租地行大陸法

方便啲人一次過出關同入關

不如講下除左咁做，仲可以點做

起左

去到內地既車站先做入境手續?
利申9up

好似話咁樣就要落車，同埋唔可能全部車站都整

例如香港直達廣州，深圳，都已經唔同

係羅湖起多個車站

姐係要落車

可唔可以叫大陸派人做車上清關？咁就起個口岸區

點解唔可以我地租支那地方做一地兩檢

大陸彩你都傻
同埋清左關先開車定d人跟車走
成件事除左一地兩檢根本無其他方法

訓撚醒未

起個頭o者, 第日都可以跟住高鐵咁搬支那果套落黎, 搬埋公安, 支那法律
同你當初97 話有民主, 高度自治一鳩樣, 初初梗係哄你落答架

唔先西九地鐵上
羅湖轉做高鐵

回應中英聯合聲明係一份廢紙

去到深圳落車囉
ON99

點解唔可以跟飛機抵港果套？

但係如果搭高鐵既人唔多，咁仲需唔需要一地兩檢